有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(10)

唔小心十左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔駛怕羞

有時候有啲巴絲俾既建議會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講既野會好低b 大家真係唔好怕醜插嘴 因為都係無聊傾到無野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

打緊字阿大佬

手巴

你追下po

@靜靜 渣架

係呀靜靜真係好低b

有啲巴絲講野好低b ?

因為傾到無野好傾 所以先聽歌

我打緊字 無留意1001 以為仲有十幾個

放負放到過埋post

似你

成班老野話我低b

大概邊到開始

你同靜靜果個有得揮

一齊左幾耐呀你地

其實你幾大 ?

你一定係

你覺得呢

我都有講我啲野架
雖然無咩好講

愛一個人 但係某啲問題上選擇左隱瞞，欺騙 咁樣仲叫唔叫愛

你老炸 我一開始完全唔明點解比人話低b 直到岩岩發現你地既廿尾我完全明

唔好再刺激佢

情緒病？

點解唔坦白

邊到開始阿又 講多次唔得咩 個時我又無係對話入面

我都唔記得

21 ?

咩問題先

20

善意定惡意 ?

叫 好多人都做緊同一樣野

因為完全唔明點解你可以get錯元凶話隊冧左小狗個笑話

睇下係咪white lies囉

其實你估完我都無諗住講

3個月都搞成咁
明明應該係熱戀期

你想我由po1開始睇？

你有咩想知

我估19-21咁上下

得 因為會頭痛

屌 十

因為你係到講野擾亂

講啦bb

我無痴線！

你呢句就唔岩啦

柒

我真係由1開始係度 幾時講點記得
有時覆人又會講下自己野咁

得閒抄個牌 我地自己傾

加一

大家好

我諗冇人會明點解佢唔明

我都唔知 係好似我講左好多野但係我對你地咩都唔知咁

手巴有情緒病 ？

真沖涼了

你好

一次姐 比次機會啦

咁我真心建議
: 盡快分手

有情緒 病唔病呢啲 精神病定義成日都彈出彈入膠都廢事俾

好

沖快啲

唔好深究啦

開頭係出於保護關係 驚佢介意
之後應承左佢一件事 做一半冇做一半（信任開始破壞）
之後可能就避重就輕

到今時今日
去到一個無可挽救的地步

我無咩好講
感情野又無咩特別

隱瞞可以保護到啲咩
兩個人一齊面對先可以解決到事情

聽人講情緒病好辛苦 應該要開正能量po吸正能量

我覺得善意 但就係挑戰到對方底線
因為好重視坦白

咁你絕對無錯

瞓唔著可以點?

點解要你去保護佢?
有咩野會做成咁大傷害

長島冰茶

寧教人

咁佢底線係坦白
定係果件事 ?

真係一次?

最憎出於咩驚佢介意 驚佢介意你又做？一係就呃一世 憑咩呃完轉個頭自爆仲以為我唔記得

可惜我不是水秤座

姐係無野知啦

我專教人分手

一睇佢地已經知道啲問題唔可能解決到
拍完拖仲辛苦過單身
咁不如分開好過啦

同一個諗法 所以話睇counselor我都覺得冇咩用

差唔多啦

咁你有咩想知

唔訓

長達五個po既一次

我都唔知

唔work

我想知你平時訓幾多個鐘

咩野 幾時5個po

劑量問題 試左第二杯未

想知

要揸車 唔敢試

咁啦 你幾時搶到1001 我幾時唔抽你水

睇我仲好

機會只有一次

咁快沖完涼

係坦白，
但依家好似太遲啦
見親佢喊都好心酸
無力感好重 好似親手摧毀左段感情咁

新po先岩岩百幾你同我講1001

咁梗係陰d陰d黎

一般4個鐘左右

仲要比你抽多一個po

念力上連登

柒足 5000個留言

哇唔得 留住得唔得

偶遇到舊人，之前有過誤會，宜家想解開誤會，問翻佢事實係點，但已經翻唔到轉頭了

連續定斷斷續續

咁撚堅抽

本身唔柒 你地放大晒

你試下加油

返唔到轉頭就由佢

係咪有相睇

主動問 失敗先再算

咁到底果件事係啲咩 ?
如果真係咁雞毛蒜皮
又咩原因要暪呢

點解唔用念力沖涼

剩低個5個係1001冇佢份

我進攻型球員

實體沖涼有暖水 開心

下次你幫我轉移手巴視線唔好比佢同我搶

好想訓教

都話我低調

都連續既

明明就很爽

實體上連登有得抽水仲開心

畢竟曾經只是曾經

很爽意思係

念力都抽到

訓啦

所以覺得自己愛一個人 反而係令到佢受到傷害

訓唔到

有得抽好抽 我怕你下個po無機會

刺蝟呀

咁即係老細重要過你
喇 我覺得排對方係首位就唔係必須既
我自己係咁啫
完

說話唔好去到咁盡 有時7既係自己

都已經話左幾個po想搶

好撚難聽 加油

所以我話我怕 唔係話佢無機會

睇黎佢都幾大男人同埋唔識照顧&體諒人

幾個姐

再講佢就喊

我都想，但我之前就係因為個誤會所以對佢講過啲好絕嘅說話

我好想問佢，你有冇一刻諗過講翻個事實係點

老細都重要既
但唔應該係咁樣既態度囉

唔係必須 不過唔係咁講野囉

我都已經唔出聲

大男人是咁架啦

你都幾自我中心 係想要求人交待佢既諗法 而唔係主動交待自己既諗法

突然熄起我既勝負欲

搭個的士有幾難

想問一樣野
你鍾意佢啲乜

其實唔只一件事
主要
我驚自己過往既感情生活影響到依家段關係
所以問我關於過往既感情野我會有小小EE哦哦
同避忌
同埋我都因為呢啲瞞過幾次或者冇答佢，
搞到依家冇曬信任 我知我抵撚死

你收聲

你反擊唔到架啦
因為做得依d野都唔會講道理

佢都已經唔出聲

唔係個個好似你咁有

你一係就暪佢一世
一係就一早坦白
拖拖拉拉做乜鳩

無答都好 好過講大過咁答左

鐘意人係唔洗原因

靜靜好無

連誰曾待我好 都可帶來傷勢

錢係要用得值 唔係死守住
如果搭個的士可以錫到女友 又可以返得切工 咁一次半次絕對值 佢個case都係因為個日食左藥 一次半次黎

最岩依句

咁都仲要你道歉
平時你地都係咁相處架 ?

佢屋企係咪平時有請開工人既習慣架?
佢呢種係對於工人既態度黎喎

只有性格好低劣既人先會咁講野

訓陣 6點見

岩呀，我成日送完女朋友
再飛的翻工

或者問得唔好
但總會有啲特質吸引到你

Goodnight

我不嬲講野都岩聽

你對於安全感既要求好低

係咩

其實宜家身份嘅關係，我唔可以再搵佢，當然你都可以話我係面皮薄啦

想拍拖 但次次岩既都被搶

有無信心可以用1年時間去改變人地20年時人生 ?

我就無

你個想法未必套到入佢男朋友度
太多因素考慮
反而唔會講依d咁既野就一定既

如果當初識得咁諗
就唔洗上黎叫春啦
但錯過左 點追都追唔返
就算我依家洗心革面 改過自身 都好難再令佢信任啦

面皮薄
真 唔係特登食你位串你 係你咁既描述真係覺得你面皮薄

咁講 面皮重要啲定佢重要啲

咪同你果個差唔多

下次快手小小

咪一撚鳩樣

兩者無關係

成件事係好晦氣
口臭唔係問題 態度先係問題

俾人搶得走既即係唔屬於你架啦

頂唔順 最終都要開冷氣

你地搞錯晒啦
人係鍾意人地對佢好 唔係鍾意對佢好既人

咁你打算去做啲咩野去表達你既心意呀 ?

改變自己囉

人係犯賤架嘛

後*

駁唔到

都合理呀
咁樣點會有可能溝到女

你都算係奇兵

oh really ?

屋企有凍氣咁好

開左窗
但好濕

係咪要冇晒樽鹽

大概係 應該係掛

唔同意
拿你問心果句
想唔想男朋友唔再落club?

唔好阿

奇兵

接受佢
屎既野, 食食下就習慣

唔好再呃人啦 善意嘅謊言都是惡意的

真心個句
唔關我事

你無

你有無野可以食返住佢？
又或者你覺得你受依d說話
但平時好sweet對你好好你覺得值唔值

慣唔代表會中意 浪費時間 早早地飛左佢啦

有啲野
係要還的

抽濕機今日無停過 再開我驚佢爆炸

分手保平安

你已經無哂

靠呢個post抽水應該得

咁睇通左了
想講既係
因為想佢轉變 姐係覺得佢有機會轉變
咁就會繼續等落去

我屋企都好好
其實唔係咁熱 係好撚多蚊

再抽佢會喊

覺得無機會轉變 就算有都係比我迫出黎 無意義

呃一世好過啦 唔呃都呃左

長大了

唔係熱 係好潮濕痴立立

有無諗過喊緊

突然
百抽成材

唔熱 唔出汗 濕立立都無事啦

比你地教

叫班哥哥錫返你啦

平時咪又係差唔多咁差

態度既野唔係一刻
而係跟一世

又或者佢心情好好果陣把口就 30%臭
心情一般就 50%臭
心情差就 150%臭
嬲果陣你就仆街了

又話訓教

我都係咁話
正正經經分手啦

你錫唔得咩

得返半個鐘 算啦

傻的嗎。。。

好過無啦

態度性格唔係跟一世
不過唔會無啦啦變
係要奶獲甘既/受啟發先會

同性不了 最多抱抱

哥哥錫返
見你難得咁生性

等訓著都唔止

咁得啦 你已經落晒樽鹽啦
食得咸魚就抵得渴

但係我宜家已經有新男友，男友唔鐘意我搵異性，更何況嗰個人想當年喺其他人眼中只係一個狗公

不過其實件事都已經隔左一段時間

我都喊緊呀

開冷氣
我屋企夏天通宵播李力持咋

沖完涼了

難得

人生係要有遺憾架啦

你問靜靜借對著過既襪去抹眼淚啦

你唔攰咩

扯多兩根下下火啦

好難捱

用左一個禮拜

唔明喎 咩播李力持

無眼淚

我得對我抺過眼淚既襪

要經歷重大既轉變先會改
但要唔係個個人都會肯改

有幾多人終其一生都不斷逃避
琴晚先有個巴打又係咁
引導佢去反思左幾次
都係不願面對真相

個人攰 但訓唔到

冷笑話

分左手 ？

本身心諗無啦啦播乜李力持

捱三個月->跳樓->好漢

好慘

岩 面對真相好過
不過唔改其實都係無撚用
只係個人睇落去唔係咁無撚用姐

咁就由佢啦好嗎

手巴唔好諗跳樓

無眼淚都叫喊 are u kidding me

我異性
錫我 thx

跳樓啲血周圍都係要清理好麻煩不了

哭乾左了

比佢啦 佢需要呀

妖 明啦

我都唔知一片空白 呢個夜晚好漫長好痛
我好想同佢愛情長跑 好想追返佢
但另一方面我做左刺蝟太多次啦
我有信心之後可以比到安全感同坦白佢，但我驚佢已經唔敢再係我呢度落賭注。

依家暫時唯有做好自己先啦，由應承過佢既每一件小事做起啦 我都唔知點樣令一個人重新信任，信任呢樣嘢 摧毀左就真係好難建立。

捱過咗啦 分咗7年
成日諗起佢 不過我好清楚我放唔低嘅係回憶 唔係佢

不了，總會忘記
或者收埋起內心深處

手巴又係唔分享野既 放負啦 講完開心d

不嬲唔反對人自殺
除非我識既
因為我唔識既真係唔關我事
係咪好冷血

正確

早啲食個早餐算啦

對我黎講放唔低回憶同放唔低佢一樣

有女 不了

唔洗我清

放唔低唔好搵個個

依首歌夜晚聽真係好正 聽到好心痛

唔係忘記 係逃避 唔面對 當冇咗

原來個個都受情傷

有分別

拎人做水泡真係好賤格

例如？你既回憶始終有佢

唔傷啦 咁耐 要傷都傷哂

我句野係咪令人誤會左

咪亂咁扯人落水

好甘 不過將傷感變左做恨 好快recover到

似係了

是撚但整啲野氹下佢都好呀
咩小手作呀心機野呀乜乜乜
話你真係好後悔之類想借呢啲野去令佢開心返
是但諗啲感動說話

最緊要係咩呀
最緊要係 show 到俾佢睇你唔係坐係到得個講字嘛
你係有做野嘛

醒目啲啦

因為我愛佢 唔想佢比你地鬧 雖然佢無錯

有女黎順其自然咁一齊創造？之後心裡面記住個舊既拖住個新既咁公平咩

睇你唔似唔傷

情感轉移

唔會冷血 唔通非洲小朋友你又飛過去救佢地咩

之前見返面食過飯 已經冇哂感覺 大家都變咗太多 尤其係我
但偶爾會諗起佢 發夢見到 會想佢係身邊 以前嘅佢

依句好有愛

自殺唔緊要

但要好好運用自己既生命
請返份人壽先好死
仲要等1年自殺條款

大埔單野
D人喊苦又喊忽
心諗到底d人真係咁諗定係要做樣

雞嚟架

呃人壽不了 保險佬都有屋企人

👍🏻👍🏻👍🏻

去得自殺依步仲諗咁多咩

有邊個未試過
我都曾經有啦

我都唔明 平時咁多人跳樓呢 啲人去哂邊

我好傷心呀
好傷心點解我無份拎十五萬

點解會用雖然
有錯定無錯呀

反正係我心目中係同一件事 你放唔低以前既佢都係放唔低佢 可能你覺得佢唔係以前既佢只係因為佢唔再中意你

你無82年紅萬了

故事

認真 慘係慘既
但關我咩事

覺得有又唔覺得係佢嘅錯

咁人總要向前望，唔通一世攬住啲回憶過世咩？
每個人都有過去㗎啦
如果個個人心𥚃仲有ex，咁佢就係賤格

雖然係因為你地無論有錯無錯都會直擊

好玄 睇唔明

唔好呀

無留意 姐係咩事 講黎聽下

唔好講到呃呃聲
有計劃地運用銀行既計劃
做到資源再分配既概念

咁後生就食紅萬

講閪咩保險都呃唔少人啦

矛盾 唔諗啦 冇結果

人總要向前望 有回憶唔係問題 你搞掂晒所有情緒你先好同人開始 而放低既意思係 聽到ex既野係不痛不癢. 無任何情緒先叫放低左 我覺得

你得咩

唔後生啦 有命過到今年就24了

憎 想佢仆街死叫唔叫情緒

咪又係果啲
戴帽囉, 俾人呃感情呃埋錢
不過好多年前了

果陣第2次拍拖

即係好似小狗咁 會快速直線球咁叫人分手同放低
無論個case係點 呢個都係小狗醫生既終極藥方

你唔係last year咩

戴帽兄弟

叫 對我黎講你憎佢都係未放低 如果唔係咩叫因愛成恨

咁一件野爛左又唔係要立即dum既
不過要睇值唔值得去整 又或者整唔整到

賤到 呃感情仲要呃錢

唔一定架
有得救果啲 case 我會盡幫

同問

收聲

因愛成恨有好多解法既

係不痛不癢 不過咁耐以黎我都覺得自己未ready 或者未遇到掛
唔想破壞對愛情嘅價值觀 所以單身好過

覆左

？

落club聽音樂可唔可以抒緩病症

你96？

依加到我 我緊係得

當年20歲
戴左年半帽
呃左幾皮咁上下

係 但係你憎佢姐係你未放得低件事

係 老學生

唔信

差唔多case

你要唔要試下

屌，我第二次係俾人帽
第三次係俾人當atm

我個時有個hallmate三十歲以上

又柒。。。

事 同 人 分別好大

唔係

試緊上連登抽水

應該唔得

真係老了

對得住自己咪算

咁傻 呃左一皮都知唔對路 依家幾歲

俾佢搵個第三者起條街到趕我走，好難唔憎
憎一世

抽得幾開心阿我見你

97啦
如果唔係就陰公

每個人都總會經歷過既

都係架

其實呢啲都有試過，但其實最重要真係要去做
我之前送過 但就係自己on9 冇實踐到
又或者係將個承諾做左一半又冇做賣另外果一半

我依家明白感動只不過係一時 而行動先係一輩子
但人總係去到冇左唔見左既時候先識得去珍惜反省

我決心改過 認認真真反省過 上連登搵人屌我
我好有信心做到我既承諾既時候
佢就怕左我呢隻刺蝟啦

今晚佢同我講不如就咁算啦 我根本就唔想放開佢隻手

我果個比我係連登搵到條仔出黎 拍戲咁撚樣

唔係錢就帽架囉

未放得低件事=未放得底個時既回憶=未放得低個人
我個人感受姐

98

太重感情唔係好事

可以試下轉移視線

果陣年少無知嘛

廿尾啦啦
你呢

我個陣都覺好似拍戲
佢起我樓下打電話叫條仔接佢起
條仔仲叫我好嚟好去，放手啦之類

因為果下掂到我既底線 所以我憎既會係掂到我底線既人

都話唔話你知

的確

個個都咁細

88年呀

笑出聲

點解唔打獲甘既先

咁仆街

都幾

直覺我中左

想，不過原來條友係黑警嚟
大陸仔樣

都話唔話你知

差好遠

咁就行動啦屌你

有d野唔洗自己出手既

中六

四十

都合理

唔係掛

認真 早過97就唔合理了

中四啱啱選完科

點解

隔撚左4層

好啦好啦唔問你幾大呀

你生肖屬咩呀咁

廢事hurt你啦

認真覺得我似 定玩野 唔係掛

講真
報仇最緊要唔好搞到自己架姐
如果唔夠黎就真係要硬食了

你真係當我智障架喎

我每個留言都好認真

明晒

講黎聽下
想圍下爐

受傷了

太撚長了

覺得直頭估中埋

諗住幫住測下運情嘛

唔準你咁侮辱我智商

無柴去到頂都有2皮幾呀

哭左

你地係咪同我有代溝

有排跳呀，啲Point

乞食點乞兩皮呀

咁你講你幾大呀
大過98定細過呀

條條大路通羅湖呀

無呀
我地傾得好開心

點解係98做條線

意思叫我返大陸乞嗎

講完咁易估 遲d講你知

因為直覺係咁上下

中學生訓晒教啦因為

因為有人話我唔過97

一陣話有代溝嫌棄我

開個盤點睇

好似依家既中學生都係00後

你讀緊書？

咁我估你細過 98
千禧寶寶 ?

呢個遊戲應該玩到2046

點解

千禧係00？ 唔係

唔玩啦愈講愈多

Yes

小狗我地傾第二d

咁係咪 98~00

但我估得好開心

其實肯努力，兩皮唔難既
但真係要肯捱，唔怕蝕底

關我咩事 我比人估得唔開心

我都老啦

搵工唔撚易呀
第時去做海關算

99 ?

咁唔想捱 舒舒服服搵份hea工得唔得

你心境年輕呀

姐係你問緊我係97 定98～00 ？

如果可以搵個男人嫁左佢就好了

老啦你

咁就人工低

咁答姐係within依4年

其實我覺得似97多啲
岩唔岩

係

盡量年輕埋呢幾年

唔答啦都話

同埋我都應該估撚中埋

你講幾多

我未長大已經老去呀

97

97年係咪即係20歲

女就得
仔就萬萬不能
賺得少點俾幸福老婆？

男人梗係食軟飯先係王者

自己計 唔好問我我唔答

香港個社會太扭曲

冇㗎喇

我唔介意呀

點解要用你既錢比幸福老婆

20歲都幾好呀
正正係最好既年齡

我介意呀

你做咩認定左我20

因為你未大個

你幾月生日呀 ?

你幾年

有好多野唔到我去揀

大唔大關咩事

錢唔係萬能 但無錢就真係含得撚

拿 就係點解我唔想講幾歲 唔大個都有觀點ok ?

我諗我大你好多
計下大你幾多年先

又點

更加肯定左你係97

27歲

我明呀
所以我無話你錯

係社會既錯

你既觀點都曾經係我地既觀點

關心下好朋友嘛

咁即係我大你7年 ?

你地搵唔到同觀點無辦法

唔通有齊捱窮？

你唔會關心我唔好扮野

唔好扮晒野轉個問題我會答 我唔答

到時你肯開估我又中既再答你

咁你唔好答

雖然我都覺得係盡量要平衡返雙方
但事實出到黎總係有啲出入

睇你講既野仲有d客觀因素囉
唔同同你講我鳩up架咩

喂我不嬲都關心你

真 唔洗話好多錢
至少唔洗捱係好緊要既事

點解唔可以老婆一齊付出你地一齊幸福 而係你個句賺得少點比幸福老婆 或者一齊捱窮 點解咁極端

今次又幾叻喎

唔一定既

因為鍾意一個人係唔會想佢捱

唔係關心我幾時生日囉

不嬲

我以前都諗到好美滿
但出咗做野
不自覺地變得好現實。。

係一齊付出 唔係捱

諗定買咩禮物嘛

你仲要應該有d家底。。。

有時唔到你唔現實

咁我都唔想自己女朋友辛苦架

都話你未遇到 身邊都有女仔認同 亦唔覺得之後會變

或者你地又屈落我細個到

你6月生日 ？

其實你咁諗真係無錯
應該無人試過無咁樣諗過

中產啦應該
唔敢講到好富有
但基本都無憂

唔係
你6月 ?

一人搵小小 辛咩苦 唔同成個廢青咁唔做野叫做唔辛苦 佢係愛你既又會捨得將責任比晒你等你辛苦

希望佢個童真keep到一世

希望我長大後
唔會成為我最唔想變成既人

唔係講緊唔做野
而係講緊可以比到生活女朋友 而唔係生存

生活真係好難

我覺係好多女會咁諗 係睇你識唔識到同埋值唔值得
之前睇話一句野
D女人寧願坐係寶馬上面喊都唔要坐單車上面笑 但現實可能係我肯坐係單車上面你仲係令我喊
咁我坐寶馬唔好？

唔係6月12咩

有打算結婚未

童真

唔論男定女 身為一個人黎講自己想生活 唔係靠自己

的確香港好現實 如果返份6日嘅工 放假嗰日攰到狗咁喺屋企瞓覺 真係冇生活可言

你講既野岩 但我地講緊既唔係同一個層面上面
講緊唔係連登仔話d女高要求果d
反而係男人對自己高要求

啫係好似 靚仔又仆街 柒頭又仆街 做咩唔揀靚仔咁？

訓先
早抖各位

岩
但男人係有種想法
愛一個人 會想比好既野佢
唔係講緊對家同唔同自己一齊捱

我以為你話社會既錯係講緊d女

高要求無壞 但比咁大壓力自己真係好？

咁你唔好話社會既錯啦

早抖

我認同

老撚都揀靚仔啦

我都訓啦早抖

社會既錯唔係我講架唔好射我啦
同埋小狗講既社會既錯 應該唔係講緊性別定班 而係講緊物價薪酬果方面

因為諗既野其實太多 壓力來源有好多

兩樣都唔到我揀

喂你唔好訓住講果個係我咩

咕姑固

唔會其實都唔係問題黎既 現實d姐
唔代表佢唔愛你既

其實自己接受到咪得

我都係咁諗 可能人人價值觀唔到 愛人錫人嘅方式唔貼 我係咁同自己講

順眼就好

瞓左一覺就變左10 無咩意慾追po

點講都催眠唔到你自己頂唔順佢講果d野架啦

唔洗追 其實都係鳩up

就黎要起身返工啦佢

狗黎 放養???

夠喇 唔想諗起佢

開始諗 到底我拍拖係想要乜

你自己喜歡啦
有人會為10%既開心而受90%既唔開心
有人覺得有個伴就得
過到自己過到人咪得

Sorry睇錯

咁我get錯左 睇得多連登仔成日屈落女人到

試試佢囉

對準政權啦大佬我食唔到死貓架
連登依d垃圾forum既思想其實唔洗理
20歲啦 critical thinking呀

我唔係想咁

你可以出聲試下既
不過改變唔到就唔好夾硬黎了

訓教886

唔好咁對你？點對你？

岩岩傾緊計無事 依家熄晒燈訓左係到個腦一片空白個陣又諗番起佢好想見佢 我唔想訓教啦你地快d上水

我要傾計

定係我自己推多4百幾去到1001算

又話瞓嘅

唔想熄燈 個腦唔想靜

而家11點幾可以有排傾

夜訓會生暗瘡我唔想生暗瘡

你係巴定絲其實

絲黎

笑死人咩
岩岩又話真心點點點

咁真係要早D訓
KEEP好D皮膚
香港已經7點幾

10點半要起身

攰

原來我係學術台串個個係烏大龜黎

做得好

以為佢生性啦

好想quit.....好想打開公司隻窗跳落去

May i john

腦細點

係咁屌我做野慢...

再做慢啲

所以佢係你呀哥?

我成日都問人
到底呢段關係入面你需要既係啲咩
你可以付出既又係咩
而你最不能接受既又係咩

唔好太掛住我

靜靜好無?

手機琴晚冇晒DATA喇

Can I join 放低D野?

可以呀
但我未必得閒即時覆

上連登唔會用好多咋話

原來乜都係假的

我都唔知點解今個月用咗咁多

係呀，其實咁既，我因為人地而del tg ，但發覺佢都唔會番黎，玩慣冇人吹水，諗緊好冇dl 翻

真 係乜都係假架

放低咗件事咪呀巴打

分手, 佢淡左

咁樣係咪可以放低左架啦 ( 頂 好低B)

玩TG係FRD到嘅
晨早拎晒其他聯絡方式啦
其實又唔係一定要無時無刻吹水嘅
自己一個都好開心呀

痴線 已經十 成個九miss左

早

有冇講點解淡？
淡左真係 不過有冇少少希望有得救？

比啲質素得唔得

如果 你係佢 你會唔會再選擇信一個咁既人

嘩 係既 但真係唔慣

down 返啦~ 我都要岩水吹=[

我會覺得係唔中意就唔中意, 同埋有晒心理準備.

只係禁住無心情做任何野, 要R水吹姐

但佢會唔會因為咁就唔番黎，我口講唔會期待，心知佢唔會番，都唔想冒險

我今日都係到諗, 佢會唔會返黎, 但睇你點睇啦, 都係一樣, 心知佢唔會返, 做自己想做既野就可以了

真心覺得自己好撚on9

其實有諗佢會唔會返轉頭已經好On9 ( 我都係 on9)

又黎

冇心情就一定嫁啦 不斷搵人搵水吹

呢到有冇ching做network infra 因為想屌人 所以問下睇下會唔會得罪人先

你睇我幾積極係到R水吹

不過夠鐘食飯

答你唔到
呢個真係要睇表現

比啲質素得唔得 ?

可能落左club所以miss疘

好似無

垃圾contractor 唔識駁線唔撚好學人駁線啦
駁撚錯晒 連label都落錯

專一同尊重係好緊要
宜家有好多人都係唔識得咩叫尊重

同埋就係要肯去溝通
唔識溝通又係好難搞

咁點算呀

我好心急想去證明 但有好多野都好似急唔黎咁
未來好多野都係未知數 愛都會隨住時間丟淡
好重無力感
btw 多謝師兄聽我呻

無架
感情既野無得急

冰封三呎非一日之寒
就算真係要分開
你亦只可以接受
我唔排除佢其實都未係咁成熟啦
但有啲位你的確係可以做得再好啲

要多啲去思考點樣可以改進自己
從來無人講過拍拖好輕鬆
但辛苦過後既回報先有價值架嘛

你問過同你一樣既人點算, 乜都係假架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

吹下水啦，番緊工定咩？

返緊工呀.....等收工mode 啦已經

會唔會係咁呀
2點咋喎

另一半成日問第二個女仔訓未 係咩意思

小狗

咁都要見客既一陣,

即係佢好 care 個女仔睡眠質素如何

依家睇下仲有冇轉機啦
如果冇 我都只可以欣然接受了

同埋係我負佢 佢個心一定俾我更加痛
唯有怨自己唔識得珍惜啦
做好自己等佢有返信心再追返佢啦
雖然唔知成唔成功
但唔想佢變成我人生既一大遺憾

以前都冇依家咁深入去思考個問題
冇好好反省自己
有時又好少代入佢既角色思考佢既感受

細個果陣係覺得拍拖好簡單 好輕鬆
大個發覺其實真係一門學問

希望最尾可以雨後見彩虹啦

我都明白你感受既
有啲人真係天生就好難控制自己情緒

唔係歧視
但同弱智人士拍拖真係要有好好耐性

你識得代入對方角度去思考
咁其實已經係做得好好
有好多人係永遠都只會諗自己

盡做啦
我都希望你可以開開心心咁同佢過既
加油

衰在好多時候思考得唔夠詳細 得過且過
有時我都諗左自己 忽略左另一半

好啦 多謝你

我都曾經係咁樣
有時唔衰過, 又真係唔會學識點樣去反思改過

冇錯，人總係需要經歷下 先會成長先會知道錯誤
但偏偏係感情路上要學識一樣野
往往都要付出好高昂既代價
而我既代價係佢既眼淚 同 我地既將來。

唔知我係好彩定唔好彩
之前感情路上曾經跌得好甘
果次亦係我成長得最多既經歷

果次基本無傷害到人, 因為係人地傷害我
但學到既野, 的確令我宜家既心態轉變左好多
宜家處理問題會比較成熟

Diu 我仲上緊堂

我宜家要出去同人上堂

認真咩，教咩？

呢個係幫小朋友補習姐

哦⋯⋯唉

屌啲contractor堅無腦
15條線插去16號機到
Switch 又唔插去router 啲電腦自己同自己玩
啱啱先重新佈完啲線黎

仲要mark錯label
一條線有兩個number
兩條線有同一個number

冇啊訓左一日

真係好

我真係等收工啦~~~

conference call 完, 啦~~~~

咁同我吹水啦

其實感情呢樣嘢都冇話好唔好彩既
可以遇上一個鍾意既人 最終可以一齊其實真係好難得
無論個結果可唔可以開花結果，你之後既人生點都會受到果個人既影響而有所改變，最尾都會多謝佢為你帶來既改變，縱使果一刻你好憎恨佢，好唔甘心，但隨住時間過去 你諗起佢可能都會會心微笑。

我之前感情路上都受過傷害，所以導致我好多野都唔敢好坦白咁講出黎，變左好似有啲保護自己，我愛現任一百二十分，但我都唔敢表達得咁出，有少少收收埋埋，佢同我經歷差唔多，但佢都allin係我呢度，可能呢個就係我同佢既距離，某程度上對佢係有唔公平，但之前好少諗得咁深入，變左好多時我都觸犯到佢底線。

如果有機會，我真係好想同佢講聲
對唔住，我變啦，信多我一次。
因為我仲係好愛你

以前會唔想犧牲一啲無關痛癢既人事，當我大徹大悟既時候，發覺好多不必要既野先係問題既根源

好想人生係一塊白版，將我帶比佢既眼淚同傷痕抹走

好呀~~~~

但乜都係假架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇野係真架

番屋企食飯？

搵啲野做下啦
睇下書飲杯野

有呀，最近買左本書，點知唔吸引我睇落去

想約FD 子食呀, 驚屋企自己D 情緒

積極約緊

我平日好多時都會心塞，覺得唉呀，好可惜，好慘。但一餓就⋯其實佢都唔係好愛我啫，然後直情係憎憎地佢。

其次係打算食咩

又唔係既, 可能我對食無咩要求, 餓都係求其食D野

不過可能就黎收工, 靜落黎, 有D 負負地

負啦,我撐住你呀！

有咩好撐呀~ 都係要死頂

我今朝忍唔住打左段野比佢, 佢覆左我,

之後覆返佢之後 read 完我就無啦

唉.......想喊又喊唔出

咩書黎架 ?
要唔要我推介下你

仲有聯絡！

可以試下

之後有埸合會見到,

同埋都係岩岩一句姐, 都要同自己講cut off 架啦

好⋯⋯ 咁約左食飯未呀

咁你要咩書先得架

屌 訓撚到依家

咁靜既

屌你老母

屌 而家先放工呀 啱啱執左上手垃圾contractor既低能佈線

訓得教未你

無呀 岩岩先走得， 係街鳩行緊

我都鳩行緊

終於放工翻到屋企...

有排

放工了

靜靜唔好咩？

癲過上次

Why...

放工唔訓得教咩

靜靜好咩

你唔係去食餃子咩

靜靜唔好

攰 不了

咩不了

終於頂到收工.....

哦 明啦 我好好

頭先真係食左!!!!!

不過我買外賣
無影相

啱啱先完

加入早死行列吧

望就咁望

你一日有無扯一包

咁上下

做咩啫你 月頭唔駛發功架

真正早死

呢啲天氣真係好黑人憎

係 真係好無質素

竟然去得咁慢
不過一訓醒又新po了

我成個九miss左

我都miss咗半個
依幾個po光速咁去

無留意到 我九個時忙住練蝦餃無專心

要沉了

船？

名為人生既船

唔沉得
一陣番黎推番上去

做完ws未

抄左人地果份

你自己明唔明架

緊係唔明

問

琴日已經30幾個鐘冇瞓點知去到夜晚都可以失眠

Sleep is for weak

喂bb

你做過啲咩黎明

然後就開始思考人點解要瞓教

嗰30幾個鐘都係因為失眠瞓唔著直接通宵算 點知第二晚都好耐先瞓得著 仲要醒勁多次

我有本書係講呢樣野

hi bb

過2日 我交左冇份野係手

好肚餓 要食野了

咁你分享嚟聽下

整蝦餃了

陣間搵返本書出黎

又唔使咁有心嘅 以為你記得內容

其實唔訓教可以慳返好多時間

煮飯食啦

俄佬睡眠實驗

最尾好似精神病死鳩左

一日一包

戒煙啦

啱啱同frd食飯
飲飲下酒
我話人生入面包括父母都係過客
然後佢哋就屌鳩我

精神食糧
不了

呢樣野我橕你
不過我唔會隨便同人討論呢啲野

我認我係有少少冷血
但每個人家庭背景環境都唔一樣

有咩好屌

飲咗酒係會口出狂言
不過咁啱講到友情嘅問題
我先突然講呢句

佢哋唔認同人生入面某部分人係過客囉
有個話有啲朋友好耐冇見都可以約出嚟
唔算過客

我食完了

我之前都係咁諗

食左啦 辣到變傻仔

50年既過客又算唔算過客 ?
咁亦都真係無人可以陪你一世

兩個杯麵

其實我好唔鍾意訓教
48小時都唔夠我用
仲要我哂時間訓教

食完都唔飽

今日又食雞翼

我都類似講咗咁嘅嘢嚟反駁
不過算啦 佢哋都係唔認同我

飽 有飯

算數啦
唔係每一個人都適合討論呢啲野

早晨呀
o完t未 ?

所以我都係訓4個鐘 應該都冇 然後眼圈大到仆街

頭先唔係話餓咩你 ?

整熱左啲雞翼啦

所以我頭先等人
睇睇下書都恰左陣

岩岩返到屋企
飲緊酒等自己快啲訓

有你buy已經夠喇
至少証明自己冇錯晒

下你宜家先食 ?

做咩自己一個飲悶酒呀

一齊嘛

有啲人想法比較守舊

係咪已經成習慣了

巴打飲咩

唔知呢度啲巴打點睇
係我哋連登仔睇化咗定點

嘩好有心 連登有愛

佢返到黎叫我幫佢抽野 抽到隻好野然後係度打 問左2次要唔要整野食先 佢話等陣 算到我就恰著佢話去整野食啦 然後就食啦

差不多了吧...
快兩星期了

係過客=常識

返工太攰攰到眼光光定有心事
我早一年都有段時間係咁

原來得都有你本書

Dup fyp

宜家無飲
但最近心情都麻麻想飲下酒
有興趣飲通宵既可以搵我

巴巴做咩心情麻麻

Why not both...

咩topic

你都柒既
自己食左先嘛

咪鬼對佢咁好啦.....
你愈對佢好
佢反而會愈唔珍惜

每個人有唔同性格
有啲人就係唔受你呢套

一齊飲

點解拖埋手都可以仲係好朋友? 互相都成日好想見對方 又會成日搵對方 點解表面上咁似情侶但係又唔係? 定其實你係個D騎牛搵馬嘅人? 我分唔清楚

有樓

唔知
可能因為呢2日天氣好濕

個人會躁

而家咁唔好咩

唔係咁易 仲要返工

男友岩唔岩?

係咪有野想些牙岀黎

扑埋都仲係 fd 啦
拖手算得啲咩

宜家啲年輕人啲思想錯鳩哂

咁無緣了
等放假吧

硬又唔受軟又唔受？

我唔係好想咁樣 但佢表達比我知唔想而家一齊

我有大風筒可以借你吹乾下

係

要有唔同方法
有啲人你係要同佢唱反調

我都係想確認返 感覺拖手已經唔係朋友啦

集思廣益 快

多謝你

但咁樣個人會熱

唔小心伏擊左小爾個1001 點算好 我問你答

唱反調咪比人屌

你覺得係, 我覺得係姐

但對家又係唔係咁樣諗呢 ?

有凍風

等死

點樣還返個1001比小爾

我真係唔小心伏左五分鐘咋

又要我講呀

你果條仔 on撚鳩架喎
有啲咩野佢係唔會屌 ?

我係咪應該等佢 我愛佢

以身相許

留名等你幫我吹

死硬 應該會比小爾斬

你有無同佢傾過
其實佢既想法係點呀 ?

其實你問我
我都唔代表佢既想法喎

同人相處唔願意透露自己嘅嘢，不論大事小事。覺得同人講完自己真實嘅感受好赤裸，怕自己太重視一個人而不斷同人保持距離，到最後 關係破碎。 曾經對人可以好好，毫無保留，但宜家會一直同自己講自己先喺最重要，所以開始害怕付出了。有無人都喺咁？

星期日見

但有手有腳

點解唔想講

你有手有臉

寫定遺書

屌 你有手有腳
打極都錯

幾個月後

所以你係果種 典型害怕親近既人
會刻意用好多唔同既方法去疏離對方

但我反而會想問下你
如果你無保留咁講你既野出黎
最壞既結果又會係點呢 ?

而你係過程中又會得到啲咩呢 ?

有 佢話唔想而家拍拖 唔知意思係咪叫我比D時間佢

覺得好多事無必要同人講，覺得人地只係自己人生其中一個過客無必要比人知咁多嘢 有時候明明個樣野唔喺人地諗嘅咁，但已經唔會想解釋，由得佢算

如果你想人地係你生命中佔一席位 咁你都要佔返人地生命一席位先得啵
你唔講自己 人地當然唔會同你講佢既野 當然同你疏遠 好似係

我一路睇一路諗你係到打乜鳩

你好天真添
睇唔明我講乜

其實我整古緊你

我唔知

也許不值一提
分手了 仲要日日見
最近睇住佢出事了都幫佢唔到
仲要日日OT
身心俱疲

如果係咁樣既話
我會建議你淡出

佢都已經同你講過佢既想法係點
你再迫佢都無用

反而你離開佢, 佢可能會想起你既好

手機太細 所以先打錯 一定係
其實我睇得明 我咁大個人

好認同你
最近生命中最重要嘅朋友都離開了
有時再重要嘅感情都可以因為小事破碎
人永遠都只會放大唔好嘅事 忘記曾經快樂過嘅時光
然後嗰啲唔好嘅小事竟然就係人與人分開嘅原因
如果人人最終都會離開 咁又何必付出太多

因為同事所以仲係日日見喔？

我就係知道你平時唔會諗呢啲野呀

但我覺得思考係好重要
你首先要清晰自己既想法
否則你就漫無目標係海中心
你架船完全唔知道應該走去邊

我可以嘗試下引導你去諗多啲
如果你想的話

所以我又一早轉左用電腦

但咁樣既你

真係會得到你自己想要既開心嗎 ?

我知呀 我見到

點見到

咁你都知
點樣睇呀

只可以講 我寧願投放更多心機係屋企人到
因為無論係朋友定情人 從來都唔會係無條件

我明呀 我同ex同一隊band 果排分左手但係咁啱撞正之前接左返黎幾單show 然後就。。感覺變奇怪了
但係明知做緊正經野唔應該比感情影響

屋企人都唔一定

佢頭先po左張相 你本書果張 佢部腦開緊個po

我偷偷地𥄫住你

細節

咁留意佢做咩

唉

我喺因為友情不斷嘅轉變而變到咁，即使知道咁樣對一段關係唔好，即使知道咁樣會令同我相處嘅人好辛苦我都改變唔到。 我只可以保持距離去疏遠一個人或者毫無保留去對一個人好，我唔識得喺兩者取平衡，對人好而自己唔受傷害

咁係我觀察力好 唔係突登留意架
我都睇到手巴你啲手指

傻啦....
屋企人都唔會無條件

呢個世界上
所有人既交集, 我係指所有人
都一定會有某程序上既 利益/用途/價值

可能係金錢上, 可能係心靈上既依靠
可能係社會地位
可能係為左解悶? (都係心靈上既需要)

就連你宜家回覆緊呢個 post
其實你都係有啲野想得到先會花咁多時間打字
可能係想要朋友 ?
可能係想得到認同 支持 ?
可能係想表達你既想法 ?
發洩壓力 ?

呢個世界個遊戲就係咁樣玩
其實利用價值唔一定係壞事
只要你睇通呢一點
就會開心好多

其實可能你都利用緊呢個 post
我都利用緊你去表達我既想法

但 so what ?
可以雙贏架

好強既摩擦力

一定係咁啦
餵我食粒提子先啦咁

佢暗戀你

其實對人好
你自己係唔會受傷害架

呢個 post 我對每一個人都好好
而佢地亦會回報返我
我亦賺到友誼

感謝巴打回覆

暗戀你

太遲了

遲左幾年

要做嘢又冇影響呀 加上我同佢都冇mutual job
只係而家連工都唔想返

咁其實我都明 亦冇因爲咁而唔開心
反而係就係因為明白呢個道理
所以先至唔同人太親近
因為咁樣先覺得最舒服

想寫live steaming點樣影響到viewers既 intention 但連個model都唔係好寫到

傳訊系

好緊張 唔知今次個新既蝦餃皮成唔成功

buying intention sorry
垃圾marketing

成日都夜媽媽先整

研究緊大茶飯 想問b2b既sales有咩重點

睇下夾唔夾啦其實
呢啲野無得勉強

反而平常心面對仲好

日頭扮工呀

潛陣睇書先

我垃圾黎你問我D咁既野....
sales係講緊salesperson ?

唔知 完全無概念 想整既野係improve business workflow既 係accounting方面

accounting要做d咁既野咩

每間公司都要有簡單既accounting架麻

宜家聽緊 903
佢係咁播 shine
好正呀

返黎啦 我岩岩恰著左

成功了

呢個故事教訓我 當食譜叫你用生粉做主要材料既時候 佢指既其實唔係生粉 而係木薯粉糯米粉之類

好似好正咁

我已經睇緊書

仆街了我今晚唔洗訓

睇緊咩

靜左啲喎今日

透明皮 後者好似好合理 薯粉都係咁嘅色

點解喔

正 彈牙

幾時有青瓜蝦仁食評

聽緊 電台

今晚通宵節目, 播 90年代組合
每個組合播 30分鐘

宜家播緊 shine

聽緊電台
我聽緊佢個直播

好鍾意食薯粉
你粒蝦餃舊肉好大舊好正

都唔識整

薯粉 超正 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

望落都知好好味
但整咁大粒做乜

就好似小籠包同灌湯包

落街食

試想一下 自己就好似薯粉咁正。。
我好正x10 無限狂想中

因為唔識包

太大舊食得好辛苦 個口要咁大先食到

大家好似有個誤解

其實我用既係糯米粉

係咪同包水餃一樣

我咪就係包水餃咁所以咁厚邊囉

落街買算啦痴線佬

分兩啖囉

咁就弊啦 會好制 唔食得多

1舊就無得再食啦你

包水餃要有啲接接痕
下次你試下包雲吞咁 𢲡埋一舊

我仲要包做兔仔形

拳頭咁大喎老細 起碼都4 5啖啦下話

係一舊都無得食呀

得唔得架

咁同雲吞有咩分別 都係蝦

買咩
我係痴線佬

可唔可以包做天鵝

拳頭咁大點包出黎

唔得我就真係被斬了

因為係糯米粉

好似易啲

試下轉做麵粉 一定勁難食

睇錯你話想自己整 薯粉

表演黎睇下

Hello好唔開心訓唔著。。

不了 而家試整芝士龍蝦燒賣

講係咁講 不過今日買唔到龍蝦 就咁用蝦頂住檔先

點解既

係急症室好悶 有無人未訓

點解你整啲野食咁跳脫？

提醒大家 1001要負責開新po

咩事

有咩事？

等幾耐

學校canteen唔乾淨 食完就狂嘔 唯有黎打針

因為要掩飾其實功力未到家

岩岩打完針 應該仲要等一排

做咩事唔開心呀 ?

未訓呀

發生咩事呀 ?

打咩針

即係宜家都無咩野 ?
不過要等 ?

1001